★Apple訴訟停不了，今次輪到ipad！

iPad也被降頻了？蘋果訴訟增加至17起
2018/01/02

蘋果的 iPhone 降頻門還在持續發酵，但是卻並不是往好的方向發展，針對蘋果公司的訴訟已經越來越多，僅僅在美國地區就已經多達17起，世界範圍內更是不計其數。而在這些訴訟中，有一條引起了所有人的注意， 有人在訴訟中表示，除了對舊型號的 iPhone 降頻之外，iPad 也同樣出現了降頻的現象！

美國密蘇里州的 Kim Burton 在訴訟書中清楚地寫道：蘋果公司在 iOS 10.2.1、10.3、10.3.1、10.3.3等系統版本中對從 iPhone 5 一直到 iPhone 7 Plus 的舊設備進行了性能限制，同樣的情況也出現在了 iPad 上（包括 iPad mini 2）。並且原告也明確指出，蘋果降低設備速度的目的就是為了讓果粉們購買他們的新設備。

雖然蘋果一再強調限制手機性能並不是「計劃報廢」，而是對電池老化後的老舊機型進行保護，用戶更換電池之後就能夠恢復正常使用。但是這次爆出 iPad mini 2 等多款 iPad 產品也出現降頻就有些打臉了，因為蘋果對降頻的解釋是，電池容量降低之後供電能力下降，容易導致自動關機的現象，所以不得不在電池老化之後限制性能，防止關機，也很好的說明了為什麼換上新電池就能恢復正常。

但是 iPad 不一樣啊，就拿這位消費者舉例的 iPad mini 2 來說，電池容量高達6430mAh，是 iPhone 的數倍之多，而其搭載的也正是 iPhone 5s 使用的 A7 處理器，按理說是不會因為電池供電不足而自動關機的。如果也同樣被限制性能的話，只能有兩種情況：蘋果確實有「計劃報廢」的情況，或者在開發 iPad 的 iOS 系統時忘記去掉這一功能了

但是現在一切都只是這位消費者的一面之詞，並且超大容量電池老化之後供電能力是否會下降也不能完全確定，後續應該會有更多針對於舊款 iPad 性能的測試，到時候就知道實際情況究竟如何了，威鋒網也會在第一時間為大家送上最新的消息。

[url]
[/url]

仲有mac未告
發達機會黎啦

係有得換就好 幾部ipad粒電虧左好耐

不過唔關香港人事
BTW 美國佬就發到肥仔咁

Macbook拆左電，只用火牛就會慢呢個係一定有

用家問題

Mac一定有
我fd新買個部快好撚多
都係mac pro

用家問題， apple件件都係藝術品

ifandog不願面對

仲有

airport express

airport extreme

apple watch

apple tv............

X2

Mac Pro 冇內置電池都慢, 點搞呀師兄

係慢好撚多
我自己工作關係公司同自己一部
買既時間半年到
老死岩岩買
唔講以為佢個部係I mac pro

咁可能係硬件老化喎, 舊電腦舊cpu 用得耐一定係慢d:

老貓幾時買新ipad

fake news

半年喎

推

用得iphone嘅非富則貴，點會俾唔起錢買新機，告鳩蘋果嘅一定係死窮撚

蘋果用咩嘢方法降頻